[無圖]0100 見到2衝由土瓜灣馬頭涌道轉咗入木廠街

唔知無圖應唔應該開po
只係見到2架唔著燈好奇怪